
                      Esta pelicula es un desproposito, es muy aburrida, las escenas de accion no emocionan y en carisma de los personajes no se encuentra por ninguna parte, mucho peor que la primera parte.
        
            